［有圖］中 國 共 產 黨 宣 傳 標 語 拱 門 倒 地 壓 傷 多 人 血 流 成 河

‪自此陷入了永遠的中國夢‬

2018年